睇利物浦真係一種享受

又輕鬆屌打對手

睇住佢地同英超冠軍個距離明明咁近但一直攞唔到個種感覺好爽